conv_pic_fmt - 转换图片格式

email - 邮件的读取 和 发送

fabfile - 自动化(文件名不能变)

funcpros - 记录了函数的用法

gevent_roch - gevent的用法

opt - 传入参数的高级用法

t_csv - csv文件的读和写

testimport - 记录了互相import的错误

testmultiprocessing - 尝试了多进程的使用方法

xls - xls文件操作

testdic - 测试字典的不同用法的效率

t_pyquery - 测试使用pyquery解析html
